呢到有冇hkbn 工作人員

手機上網plan想信用卡轉現金俾錢，一開始開台嘅時你地D人可以做到，可惜我搵唔翻